日經整合香港200年抗爭史

總共有3頁
但小弟而家唔得閒做翻譯
而家cap左第1頁嘅圖出黎先
有日文巴絲想翻譯出po可以睇睇

幫手足補返條LINK

唔該

其實係National Geographic內容，日經翻譯做日文

文 Erin Blakemore、イラスト Adolfo Arranz、訳 ルーバー荒井ハンナ）

[ナショナル ジオグラフィック 2019年9月1日付記事を再構成]

唔識日文但大約知佢寫咩